［黃藍圖鑑］開發團隊速入

剛才打開黃藍圖鑑App.
見到以下藍色廣告

開發團隊是否可以screen走呢啲藍廣告
冇理由喺黃app幫對家宣傳

無必要 入得黃app 再藍嘅宣傳都唔會理

對付藍絲
要絕不手軟

如果技術上做到，就應該screen走呢啲廣告

唔關事 廣告錢照收 藍廣告唔會有人理

唔關手唔手軟事 不嬲賺藍錢 益黃圈

個app應該係用In-app advertiser
即係類似google廣告平台咁

藍絲俾錢喺google 落廣告，然後google 俾錢［黃藍圖鑑］喺［黃藍］個app display呢個藍絲廣告，成件事係隨機發生。

而唔係藍絲直接喺［黃藍］賣廣告，可能呢個藍絲廣告出現一次，google 就會分1毫紙俾［黃藍］，賺少少錢幫藍絲宣傳，價值不大

所以出咩廣告係google系統話事都仲唔明？

講到最後 藍絲唔會入黃app 宣傳唔到

手足唔會理藍廣告 所以最後都係唔關事 你明未

所以出咩廣告係google系統話事都仲唔明？
都話左可以screen走指定嘅廣告

講到最後 藍絲唔會入黃app 宣傳唔到
你又知藍絲唔會用［黃藍］？個App可以睇埋藍店架喎，對藍絲不知幾方便，689都睇蘋果架

唉 既然你覺得咁大件事 幫你推笑死